《5/8 全港大罷工之大西北篇》唔係屯門公園係文娛廣場

唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場
大西北集會之Q&A
8月5日屯門區罷工集會Q&A

Q1. 屯門集會地點係屯公定係文娛廣場？
A1. 行動初期曾暫定於屯門公園內集會，但由於響應人數眾多，以及集會亦將同時舉辦放映會，故轉移到較為開揚的屯門文娛廣場進行集會。

Q2. 有不反對通知書未？
A2. 屯門警署已正式收到8月5號屯門罷工集會不反對通知書的申請，更多詳情將有待確認。

Q3. 屯門集會乜唔係1點開始咩？
A3. 是次全港三罷，七區開花活動，由各區熱心網民分別策劃，故各區細節均有所不同。屯門區舉行時間為下午3點正，直至晚上10點。

TG群組：
TG Channel:

唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場唔係屯門公園係文娛廣場
已有不反對通知書已有不反對通知書已有不反對通知書已有不反對通知書已有不反對通知書已有不反對通知書

推丫，大西北牛牛一齊罷工啦